性感幼稚園老師引暴動 網民重點全錯放火辣身材！！

網民：我要親自接送小孩上課！

近日幾張幼稚園老師蹲在路邊幫孩子們整理衣物的相片在網上瘋傳，而這全因一眾男網民放錯重點，將焦點放在了女老師火辣的身材和姿勢上。

從相片中可見，一名長髮女老師穿著白色制服，黑短褲及高跟鞋，蹲在地上貼心地替小朋友整理服裝儀容。由於蹲姿讓女老師窈窕的身材更加明顯，一眾男性瞬間把視線轉移到性感的女老師身上。

其實該女老師來自越南，是當地一間幼稚園老師。有網民甚至找出了女老師的日常照，發現她更有著甜美的長相。

照片曝光後男網民都紛紛留言直呼：「害我想重讀了」、「爸爸可能每天準時接小孩」、「我會每天親自接送小孩上課」、「來去越南考察一下」、「我以後要當園長」、「走了！報名幼稚園了」、「一起入學吧，活到老學到老啊」。

Day0

渣ga

賓妹樣

$400q

賓穎質素

唔掂wo

回帶

如果我係班細路仔：

如果我係班家長：

如果我係老師既鄰居：

請問最下面果張圖係咩戲

強姦4

對住小朋友都用接客嘅手勢係咩居心

係姿勢淫姐 踎係到想同兩個細佬除褲打j咁 本身條女唔係話特別正

張家輝嗰套咩戲

第一張個細路扯咗

強姦1

揾套av 都好過呢件啦

又4又1

第2張係1
第3張係4
好似係

成日都暴動

成個大媽咁

你00後我唔怪你 強姦有1-4集